［共識］裝修、鶳了set底線

而家出現好多爭拗關於鶳、裝修亦有好多事情懷疑係鬼做嘅。 所以有巴絲話一定要有共識set返底線, 以分辨自己人，其他所有超出底線行為都係鬼所謂。

參考其他post 巴絲們共識如下：

裝修底線 ；
黑鋪 - 裝修
紅鋪 - 裝飾
藍鋪 - 罷買
黃鋪 - 幫襯
裝修絕對絕對唔可以搶，搶野一定係鬼。另外唔好再幫非黑鋪裝修，幫非黑鋪裝修呢樣野好危險，會跌入真暴動既圈套，二黎班鬼好容易自己暴完格搶野屈落勇武到，同埋事實爆班藍鋪對於個運動係0作用，純粹發洩居多，外國唔會理解。

鶳底線；
絕對唔可以傷及無辜，呢點意思係唔可以因爲對方係藍就做佢老母。 但若對方做出任何損害我方既事情既話大家明啦！

以上言論係綜合其他post既巴絲意見，並非本人言論，本人係強烈勸諭大家千其唔可以咁樣做好危險同唔合法，並強烈譴責一切暴力。謝謝！

推

一齊剪片做文宣啦

【行動】盡快整理所有警暴片段，同納粹暴行做對比，爭取西方實際行動支持香港

請幫手推文支持

Push

要有底線

幫推 打還打 今後唔好再打到出血 集中用關節技 一來文宣好做啲 二黎個暴力狂唔會再有機會行路 莫講話要郁手打人

如果星期一晚18區開花失敗 就代表大家默許左呢條惡法
因為第日市面會如常運作
大家星期五講到有幾嬲有幾難接受 原來到上班日馬照跑舞照跳既?
carrie仲有咩好驚呀?

10月7號 18區啊 夜晚8點呀

18區呀
18區呀
罷工文宣啊
行動Post呀
求下大家打返一場靚既三罷 起碼要8.5既級數先

強烈建議和武合一令星期二香城真正變死城

聽日一撚定要夜晚18區開花

聽日有咩活動有冇人知嫁？

18區開花 裝修手足入嚟接Job

聽日一撚定要夜晚18區開花

有冇文宣組

對準十八區既政權標誌 做好文宣好嗎
14年係因為大台輸
19年我地要自省進化 人不犯我我不犯人
唔好因爲自己輸

紅同黑一齊裝修
燒爛中共收入

天滅中共
全黨死清光

聽日德福照常營業啊，大家識做啦

推啊推啊！

幫手推
以牙還牙
以直報怨
傷害手足既要令佢知道教訓
惡言相向既應該理性討論 盲目唔聽亦由佢
要用一致既行動明顯話比對家聽我地既底線係邊

捱

推！

黑 藍 紅 都可以去裝修

-完-

尊重前線決定

推 集合意見
不要標籤 不要引戰 做實事

[求睇吓］請唔好孤立勇武 唔好重蹈覆轍！！

冷氣幫前線set底線

推政府一定會派鬼搞事嫁禍俾前線手足

全撚部裝修！！！

神獸其實一直有依張野 ....

黑都唔算多 可以理解
紅我想問你點裝修哂
你有具體方案 可以以有限既勇武去切斷中共收入唔介意分享下

有用咪得 我理得冷唔冷氣 殮房都無所謂

推！打爆間舖之後被對家搶掠入埋自己數、招人口實就無意思，之前外國覺得我地示威得好高汁，唔好變左真暴徒

唔好爆頭，畫面有d 差，打脊骨，關節都可以中要害

國際輿論開始轉風向：

BBC:

Anti-government marches in Hong Kong have ended in rioting, with attacks on government offices, a metro station and businesses with ties to mainland China.

CNN:

Violent protests which began Friday stretched into the early hours of Saturday, beyond the midnight deadline when the new anti-mask regulations began. They spread out across the city and soon devolved into violent clashes, with protesters throwing petrol bombs and police responding with pepper spray and tear gas.

UN rights chief :

UN human rights chief Michelle Bachelet said Saturday she was “troubled” by Hong Kong’s increasingly violent pro-democracy protests

開始無人話警察武力不對等，國際開始支持港府。再係咁落去，美國人權及民主法案好可能被否決

可唔可以做多D外國文宣 (Twitter), 唔好覺得有班人會做, 人人都要文宣!!

堅守四大原則
黑裝修，紅裝飾，藍罷買，黃幫襯

講左好多次口罩遮唔到幾多
要做事的話 最低消費帽+面巾

［停一停諗一諗］花少少時間睇 你覺得政府係咪真係冇做野？

［花10秒睇保護自已］千祈唔好以為啲狗好蠢 其實佢哋不斷做緊嘢

[重開][全民上鎖]立即將你嘅SIM card上鎖！

邊間方便咪邊間囉
冇人叫你裝修晒去

唯一一間有保留係M記

改口叫止暴制亂，獅llm

撞人條藍屍有冇終身殘廢？

而家演變到藍同紅都當埋黑處理啦

Set 左啦 個個掛住比人分化比人帶風向

黑裝修 紅裝飾 藍罷買 黃幫襯

要有規舉
當一件事全無規舉係唔會成功

光頭茶餐廳啲地產舖都好似冇事
好忍手啦

最好係咁 打完咩事都冇 冇record就最好 前線自己知就得 我地目的唔係要全世界睇到佢地仆街個樣 而係要班藍絲知道攪人係會斷手斷腳

同意有準則應該會改善分化情況

係驚現場有人堅持要裝修啲紅鋪甚至藍鋪(e.g.狗扮)，咁可以點做？

今日撞到人可能殘廢個的士佬應唔應該斷手斷腳?

問題係咁做既追點樣防鬼？ 你點知搶野個個係手足定係鬼先？ 底線係必須要set

裝修目標我覺得應該係黨鐵, 福建幫優品, 富臨, 建制派議員既地頭
美心反而係呢堆之後
黨鐵建制派呢啲唔駛解釋啦, 福建幫真係出埋人去斬手足, 一定要裝修, 美心係個on9太子女口出狂言, 但美心之後都出左割蓆聲明, 另外starbuck裝黎意義不大, 因為平時都係比人hea多, 留番個地方俾手足入去涼冷氣唔幫襯會唔會仲好? 所以個人覺得對於美心既裝修已經足夠, 可改為裝飾

大家點睇?

叫翻自衛反擊 唔好再叫私了

你點知我係咪冷氣

你罷買係會比裝修佢收到既效果更好
你罷買做文宣係會吸引到唔了解既人了解
你係唔係都幫人裝修 只會比人可憐既感覺

鶳、裝修前fc一下先，咁樣可以避免傷及無辜

一定要爆春袋

be water 都係咁set．
你又知係冷氣軍師?

反緊急法！反獨裁特首
Signature簽名檔：保衛家園，反抗極權
「反極權運動」守護香港，深層改革

9月9重陽節活動：祈求先人保佑我們！
冇人鍾意亂咁裝修嘅師傅！
國際戰線跟唔上，文宣要人！

抗爭轉型及進化建議：持久戰拖垮邪惡
重要目標：11月24號區議會選舉、香港民主及人權法案、和平勇武後勤文宣議員：各司其職
強調：愛港市民、良知、美國制裁、親北京賣港賊、大話精、傀儡、暴政殘害人民、公平公正選舉、為港人服務
防範：掌心雷、利誘淺黃淺藍市民、抹黑
流水式示威：警察舉旗咪去另一個地方示威，香港咁多地方可以去，佢想捉你，你咪話走緊囉，太多人行得慢好正常，合情合理合法！
適當武力/自衛反擊：合情又合理！
游擊戰？：對抗黑社會/恐怖分子
創意活動：抗爭融入生活唱歌比賽？跑步大叫？商場罷買？摺紙？#Shout4HK#諗到再加

公平、自由、民主、公義、人權得來不易
漫長的道路上需要你支持我，我扶持你
有時惘然若失，但我們也要自信往前邁步
有咩嘢唔想失去，就努力捍衛同守護
現在就用自己雙手實踐夢想，迎接未來

短期目標：改善抗爭能力，提升身份認同
建議：文宣！各有各做，best effort
中期目標：區議會(94%民主產生)
建議：關注身邊人，團結一致，各有各做
長期目標：強化黃色陣營、民主/黃色經濟圈
建議：抗爭生活化，減少比錢極權陣營
終極目標：民選議會、民選政府
建議：國際戰線、傳播思想、滲透內部

公務員：小隱於野，中隱於市，大隱於朝
和勇合一：1.合法之下，最大勇武
2. 做任何事，永不被捕

@謠言係疫症•不傳播•去求診•澄清藥
@FakeNews係Cancer•不擴散•求事實•割
@接觸資訊時，腦袋要清醒

只要爭取民主團火未熄，還是有機會達成
衛城革命，生活抗爭
@Template@
升級技能/能力值：1. 讀書、識法律2.運動、鬥長命3.和勇合一精神4.批判性思考5.精通專業技能

或者做唔足，但我會堅持；Best effort，你呢？民主尚未成功，同志仍需努力
Twitter 共識頻道
理非可以做的事
良心與無良商戶
@Template@
Version 2019.10.06

要記住極權如何打壓香港示威：
1.抹黑：利用少部分的暴力衝突而將全部示威者形容為「邪惡」、示威=港獨、新華社、環球時報、人民日報
2.誤導：警總救護車、雷射槍、9吋尖刀等等
3.滲透：5毛、陳雲、黃x民、譚香文
4.假民意/曲解民意：主流民意是......
5.5毛輿論-分化、負面、fake news、煽動手足做負效益/低效益工作
6.強迫企業自我審查
7.出動黑社會、愛國暴徒
8.扮示威者：(負面的)破壞eg.遊行
9.嫁禍示威者/黑警：打議員打記者打女仔
10.扮好人/扮對話：「江山易改本性難移」
11.警察濫權、濫捕、暴力執法、恐嚇
12.利用親中人士發表「假」權威言論
13.用盡手段打壓反對聲音
14.矮化示威者為甲由、yellow object
15.緊急法：獨裁特首
諗到再加
Sir, my concern is not whether God is on our side; my greatest concern is to be on God's side, for God is always right.

推 人地嘴炮就嘴炮返佢 人地開波我地就踢波

對店舖:記住唔需要次次硬裝修

1.打電話、EMAIL、無限FAX
想同職員談心又得，講咩都得，幫阿SIR叫下外賣又得總知JAM到佢線就得。有EMAIL既就SEND EMAIL查詢下，有FAX機既可以用下無限FAX大法

2.MEMO紙
有開門就入去叫杯水慢慢坐
無開門既咪留張紙起度寫低自己有咩問或者有咩訴求囉

3.善用1823
食完野集體食物中毒呀，消防設備唔合符規格呢D無理由唔投訴呀？
留意返打完1823之後，佢係要起限期內比返回覆你架
呢招長玩長有，大家打之前要謹慎少少呀

4.蟲系魔法師
知道好多巴絲打鐘意養蟲蟲，但係入店一定要小心唔好倒瀉D寶貝呀(特別起食肆)

對人(限影大頭相/沒有攻擊性/非主攻類):
記住召喚神獸唔係唔得，必須記住係對家首先用武力/拎住武器先可以召喚
但係對住非攻擊形對手都召喚既話觀感就唔係太好睇，仲比左機會對家有煲大
對住非攻擊形既我地可以幫佢飛個靚髮或者化下妝就夠，唔一定要下下爆哂缸先叫成功架
*要記住中年人著緊自己把頭髮仲多過條命

呢場抗爭要贏一定要學識剛柔並用

之前有個post set左底線 前線係 絕 對 唔 會 偷 野 偷 錢
有人偷既話就影住咁埋去濕佢一身

Btw 要偷既話呢幾日爆atm 爆銀行一早偷左錢啦 唔需要偷零食偷電話 請相信前線

可燒錢不可搶

set底線？對住暴力政權同港豬 只會升級升級再升級
你有冇諗過前線手足搵命博到而家已經係番唔到轉頭

push

撞女手足嗰個的士行唔係豪華大，炒車呀各位

謝歸納
唔好再嗌落去 睇到好暈

問題係對家會出鬼啊！

推，唔好再因為呢樣野而分化

勇武大家想保護你國際有後援

國際輸左保送武勇去老美嘅後路都斷

你咪亂升級先得架?

你而家得一隊兵係咪要亂咁出城打?

拋磚引玉《裝修佬必讀》

推

如果全部都爆只會變左真暴動 香港人既民主從來都係可以容納唔同人嘅意見 如果連藍鋪因爲人地唔同意我地就爆佢老母 咁同政府同班狗有咩分別先？？

不分化、不割蓆
香港人！反抗！
驅逐共黨 光復香港
光復香港 時代革命
解散警隊 刻不容緩
重組政府 刻不容緩
中聯辦葉虎！831狗扮人開實彈+太子站恐襲！101荃灣實彈！104元朗休班狗撞人+實彈！

用twitter、reddit參與國際文宣跳閘/轉搭巴士全面批鬥狗同狗家屬㩒錢/換美金，經濟制裁中共全面杯葛tvb廣告商同紅/藍企業！#antichinazi

一定要有共識
黑鋪 - 裝修
紅鋪 - 裝飾
藍鋪 - 罷買
黃鋪 - 幫襯

蒙面法前後戴口罩嘅意義唔同咗 而依個意義應該決定我地嘅行動

同意，黎緊18區活動，裝修可能可以改下形式？唔好打爆玻璃，改貼文宣，將藍鋪變成連儂牆。仲要將勇武定立的規矩貼上去，最好中英都有，俾人睇到我地軍紀嚴明。
不完美，可改善，不割！

［和理非可做的事］可以和理非，但不能不勇武

大家記住 藍黃是政見 黑白是良知
唔可以因為藍就打佢 如果唔係我地就會變到同藍絲一樣

同意

推
雖然點都唔割，唔分化，但係亦支持有紀律作為參考

我覺得如果對方無武器又無主動出手，可以唔使私了，屌走就算

其實造成亂局係政府
有人搶野 其實錯不在抗爭者
抗爭者當然都會想辦法 阻止壞事發生
但係源頭依然喺政府度

我認為大家拎咗好多責任係身
港鐵停影響到人 係關抗爭者責任
有人襯亂搶野 係關抗爭者責任
有人被獅島 係關抗爭者責任
但事實所有野源頭都係政府
請將焦點帶返去源頭
唔好只係聚焦喺抗爭者點打人 點破壞 點影響人
要聚焦喺 點解會打 點解會破壞

現場阻人私了果D應該係藍絲/臥底黎

其實裝修不但要定原則，更要定行業。
不建議消費類的舖頭，因為對政權影響不大。林鄭唔會擔心你食唔到麵包或壽司。
咁林鄭擔心裝修邊個行業的商鋪呢？
邊個行業對香港來將係經濟命脈呢？
邊間野係阿爺的金庫呢？
大家明啦～

不了

同意要有底線

g持

獅鳥唔好攞人命就OK

因為前線已經放棄左連登

推推推 有咗共識之後即刻開返行動post

首要原則 對家出手先好出手

我係點都唔會同勇武割，但我希望大家可以係政府同國際方面諗清楚

好認同

推，大家都諗既類似既野，一齊努力

請大家一齊制訂軍規

如果全部都爆只會變左真暴動 香港人既民主從來都係可以容納唔同人嘅意見 如果連藍鋪因爲人地唔同意我地就爆佢老母 咁同政府同班狗有咩分別先？？

我明白破壞鋪頭係果，而林鄭先係因，要解決問題必須要由因入手。 但要記住我地爭取緊既係民主，唔可以因爲人地意見唔同就打人爆鋪。 除非佢出手先

紅其實睇佢言論仆唔仆街 美心吉野家絕對接受裝修
最值得傾係中資國企
佢可以冇表態 但佢係中共一部分 打定唔打 打就好多戰線 亦有觀感係暴亂 始終中資無處不在

借位
中資=共產黨/準共產黨
希望大家認識

夠直接！

曬氣 又想分化

對於裝修同召喚神獸，小弟有以下意見
裝傷方面要分黑紅藍黃！裝修以即製連儂牆為主！

召喚神獸方面都要分類
出口術嘅藍屍：由佢鬧唔好理佢
影大頭相果d:好似以前咁同佢合照，拎住塊支持平反六四嘅牌再放上微博fb
真係先撩者賤果d藍屍： 用合適武力制服（向柏林sir學習）

記住：共產黨當初贏呢個江山係因為佢真係有嚴明紀律！

同意要有共識有底線

再咁落去就真分化

一定要睇清楚環境
首要確保店內冇市民，其次就係唔好波及附近民居同其他商鋪

再補充下 個人意見就中資國企谷盡銀行 唔好搞其他住 重擊經濟好有用

兄弟爬山，各自努力
不分化，不割蓆，不篤灰

總之一郁手 攞架生就自衛

同意！！！

[18區開花] 一句講晒，聽日一點定八點？

裝修底線 ；
黑鋪 - 裝修
紅鋪 - 裝飾
藍鋪 - 罷買
黃鋪 - 幫襯

yes

pppish

推啊推讓這post推

召喚神獸果邊都要分級！
藍屍閙就由佢鬧，影相嘅最多唔小心整跌佢部手機就算！我地都一定要有自己嘅武力指引

不完美,可接受，一定要改善

但當然，如果有藍屍出手，我地就向柏林sir致敬！

我認為完全停止裝修係最好。

問心，美心旗下有咩產業你清唔清楚，就算有手足爆錯鋪，你有冇信心你一定啱而去叫停佢地？講到底，黑紅藍黃，每一個示威者嘅認知同判斷都唔到

扭斷手腳

個人認為自衛底線可以再分
影大頭: 逼佢delete 兇下佢
人地郁手先: 當然要自衛啦
用口鬧曱甴: 同佢理論/冷處理
揸武器: 自衛啦

唔認同請繼續討論

試吓唔好講獅烏 講以武制暴

推推

啲藍絲只郁口、無武器無郁手唔好獅鳥，唔同意見就獅好似過份咗

要分顏色先裝修

同意 太大幅度地裝修會變真暴動
裝修佬真係要諗清楚
其他中資公司冇好似美心太子女咁出聲就無謂去搞人

剛柔並重 先降半級 黑色只限港共建築物+黨鐵

點解冇人組隊圍狗宿？

其實裝修都差唔多夠
要諗下仲有咩可以做

好快有人話你冷氣骨師分化撚

認同師兄：重覆多次我地都要整個武力指引！
藍屍喝罵由佢
藍屍影相：好心勸喻/同佢合照（當然要多謝佢支持民主運動啦）/用去去武器走令手機唔小心跌左落地
藍屍出手： 向柏林sir致敬

agree 推

啲藍絲係條街嘈或者影相真係唔駛理佢地唔好為啲低智商的勞氣

但佢主動攻擊的，就一定打返佢老母

抗爭有底線同玩show hand比隻底牌人睇有乜分別？係死路一條

合理，最緊要有共迫，不完美，可改善，不割！

推 要有底線！

真係覺得唔好再搞銀行

藍屍閙幾句你就打番人咁同大家最鄙視嘅中共有咩分別？要記住共產黨可以贏係因為佢軍紀嚴明。

要拉壟呀
黑警不斷搞9街坊，我地就要拉壟街坊支持

非割，但有問題一定要改善

一齊檢討一齊進步

pish

記住人地唔出手，我地唔出手
係以武制暴，唔係私了
包好口鼻頭髮同耳仔就唔驚影大頭

打頸椎

有一點好重要：唔可以以言入罪

如果對方只係鬧手足 由得佢地 唔好因為人地講野唔啱聽就召喚神嚴

即使係藍絲 都有自由表達意見

總結：唔好做出唔對等嘅武力

裝修更加唔好畀賊仔有機可乘

不如停哂一切裝修

影大頭已經要咩咩啦.... 影完如果有手足比人拉左要坐

唔好分化
好多支那五毛上左黎發功
想帶風向

仆街，今次對家話我哋排華侵犯人權就嚟輸

暫緩裝修商舖，轉裝修政府、議辦、黨鐵

【十八區裝修指南】

[遍地落區公投] 連登已被嚴重滲透，任何風向公投都唔應該再係連登搞

推 裝修要符合原則

推

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 新屋嶺 第二槍 緊急法

樓主講得好，自我保護既人真係要控制好自己，唔可以因爲對面係屌你一兩句就打佢（我發夢個陣再難聽既都聽過），本地民意雖然唔會逆轉，但國際戰線會唔理想，所以大家請控制好自己。

利申左先，我一直都係前面抗瘋狗，所以我冇乜機會接觸暴力藍絲，同時我都唔會對平民揮棍。我地唔係香港警察，我地係文明既示威者，我一直會自我提醒「我有我示威，你有你撐警」。但如果對家先行動武，各位都唔需要客氣，好好打撚柒佢。

最後我建議自我保護個到加多一條。盡量唔好打頭，流血真係唔太好睇。要打打手腳，你打撚到佢啲手骨腳骨變骨灰都冇人理你。

祝各位武運亨通

同意 推

裝修方法有好多種
想畫面和諧d
中資銀行 360 中移動 狗鐵都可以水魔法
濕撚哂做唔到生意之餘又可以防止小偷

富臨可以水蟲並用

黑鋪 - 裝修
紅鋪 - 裝飾
藍鋪 - 罷買
黃鋪 - 幫襯

「認真」各位手足 借東風啊！！！

麻煩幫手推

有底線㗎
多咗嘅全部係鬼
之後唔好賴手足
講明先

手足如果係現場 一定要多加分析
唔好人上你又上

你地係現場 你地最有資格決定去馬定叫停

發現有問題 一定要出聲

[召喚神獸online]應該如何獅鳥教學

Pish

最好刪app

自衛 自衛 自衛

唔好再講獅鳥，當玩講笑咁講

大推

打既底線要set 例如對方出手先咁就冇計
若果只係拆路障之類唔應該打
同埋打之前都最好比記者影到對方出手想傷害人先
裝修藍鋪好似真係只為出氣 講真去保皇黨度裝仲好

我覺得如非必要
盡量唔好打頭頸
因為真係幾危險的

我都覺 希望前線真係識分清楚四色而做相應手段

鶳黎講 敵不動我不動
除非敵方有武器
制服佢之後 關節 鎖骨 菠蘿蓋（不見血）

我地唔能夠成為黑警，話被世界知
我地既憤怒係有理性同節制
唔似得班癲狗

裝修可以唔係下下爆野 諗下先點玩鳩到間舖
如果道閘個鎖換左會點
如果用熱熔膠/AA膠痴實左道閘會點
如果用糖水淋舖會點蟲技都慳返
以上嘅野千其唔好做呀

推
寧願學差佬打頸後
或者踩爆佢子孫根
恨毒畫面又唔會太血腥

認同 推

紅色, 就係撐共撐警大集團。
美心, 吉野家呢啲其實唔可以話佢係黑, 最多係紅, 因為佢地係言論上攻擊抹黑示威者, 呢啲舖既裝修要停, 改為裝飾算, 另外starfuck裝黎意義不大, 因為平時都係比人hea多, 留番個地方俾手足入去涼冷氣, 俾同學仔齋溫書唔幫襯會唔會仲好?

裝修黑色目標應該係黨鐵, 福建幫優品, 富臨系列, 建制派議員既地頭
黨鐵做殺人幫兇, 建制為多年禍害香港根源, 福建幫就真係出埋人去斬手足, 所以全部一定要裝修.

至於藍色, 就係果啲冇乜影響力既撐共撐警小店

Agger

咁有人過左底線點處理？

裝修還裝修，唔好對鋪用火魔法

界定係鬼做既，如果係現場見到就勸喻同阻止。

出鶳要有名

黑裝修: 黨鐵(傷殘人仕設施外 e.g.𨋢),政府,360,富臨,黑幫,保皇黨
紅裝飾:中資(e.g.銀行,書局),黨心(Starbucks,美心西餅,東海堂),吉野家
藍罷買: 睇apps(WhatsGap)
黃懲罰: 睇apps(WhatsGap)

認同

一個準則可以破到而家死局

.

再推

推。全世界共識

需要成立『神獸快速行動隊』

同意巴打
黨鐵 優品360 建制狗office 荃灣啲麻雀館呢啲真係要成日幫佢裝修
黨鐵唔洗講啦 鐘意封站就封站 拎黎運狗
721專登唔開車唔關門仲趕人出車 搞到市民俾黑社會打
831隨便放狗入月台同列車打乘客 仲要唔公開cctv 呢一刻有冇人死都冇人知
優品360 福建幫打鳩手足 起一拆十啦
荃灣班黑社會斬人 刀手都未交出黎 麻雀館貼幾張notice 扮晒黃就想人唔拆佢 真係冇咁容易放過佢
美心 吉野家最多出口術撐警 都可以唔洗日日同佢裝修
但係黨鐵 360 荃灣老黑 元朗老黑呢啲真係唔可以放過 簡直係人神共憤

Set乜撚底線，到時班左膠又衝出黎